梁翊婷做左民主黨副主席

民主黨改選領導層
#羅健熙 在無競爭對手下
以231票信任票當選新一屆主席
是該黨最年輕的主席
副主席在3人競選下
最終由 #林卓廷 及 #梁翊婷
分別以170及140票勝出

政治素人變副主席

老果班唔夠膽玩了

唔做chair唔代表冇control

Edith

其實都唔算好素啦
19年之前已經見過佢個名

IBHK

鄺俊宇呢??

佢主力做義務律師
唔想選

老鬼賣港，後生找數

陳同佳流亡香港

梁翊婷好日都唔見有落區
反而隔離區同黨個幾個就成日見

罪係你哋監生砌畀佢㗎 畏你老母咩

當年高登佢露面拍片支持五區公投
做咗娘娘
估唔到10年後會做咗民主黨副主席...

所有人都知道天快要亮了 只有你還在堅守黑暗
Blocked

R730 瑞典貨，你個漢奸賣國賊仆街死全家。

咁佢都幾識上位，支持五區公投但入咗個反五區公投嘅政黨
又係，最易做區議員就係做區議員助理一邊做嘢一邊打區，民主黨就係非建制派最多區議員位，所以佢就搵咗個民主黨區議員做男友兼做佢助理，點知條仔又唔生性，得罪人多被逼退黨，佢就轉黐黨主席+立法會議員胡志偉，仲被安排做觀塘區議員嘅助理，可以收住人工打區。遇正政治大勢推佢一把2019年做區議員，依家做埋黨副主席，真係好勵志。

咁你睇清楚佢唔係素人未

繼續俾老果批做又比人屌老
後生果批做又屌

想點

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

律師唔同你玩政黨政治啦, 佢地聞倒味

我想知當年圍中聯辦果日佢響邊姐

其實真係好誇張